原來Youtube有大量中共打手拍片講送中

有啲係扮到中立咁 實情都係撐共底 仲有大量五毛留言
隨便已經搵到兩條

都係俾班五毛自己打飛機用

咪PO出黎幫佢地呃view
真係禁左入去睇既留言屌柒佢地

支共打手仲會pin啲垃圾comment 直頭擺到明佢個立場係打手

你啱得佢地圍爐自hi算 反正都唔係講道理